95巴絲聽日既自己要比今日變得更好（286）

明白有幾多感人約誓 有幾多山盟海誓

0234

0523

0536

0643

0700再weak

0721

訓唔到

1003

乜原來張8仔有咁既作用
係地鐵站明明逗我都叫我走

阿婆又上水

1111 weak

1155

1431 strong

幾多錢人工你會願意犧牲work life balance

衝動的人向來聽不見挽留
這世界大得讓你很難不旅遊

1826

1846

1931

1946

1958

比如傍晚 看著天光將盡的窗外
開始覺得遺憾
不是每次低潮的來去都與挫折有關

2208weak

2321

有無機會100連

我估無

黎 試試佢

睇下我訓著先定100連先

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50 一半了

51

52

53

54

55

56

57

58

59

60

61

62

63

64

65

66

67

68

69

70

71

72

74

75

76

77

78

79

80

81

82

83

84

85

86

1987

88

90

91

92

93

94

95

96

97

98

99

100

0439

0507

0531

0549

0919

0955

1010

一早比牙襟閃親過嚟踩場

[member本殺宜家失業 火氣十足 邊個踩我就劈邊個[/member]

1147

1218

1331

1351

1354包

1401邊

我看過沙漠下暴雨
看過大海親吻鯊魚
看過黃昏追逐黎明
沒看過你

我聽過荒蕪變成熱鬧
聽過塵埃掩埋城堡
聽過天空拒絕飛鳥
沒聽過你

溢れ出す想いを
抱きしめて言いたいよ

今すぐ会いたいよ
その声聞きたいよ

2025

2221

0130

0322

0325

0334

50

補返個56

73

87

89

真．100連

0540

比如傷感 從十七歲開始
便從沒覺得是個負擔

0700

0746

1043 weak

1130

1311

1323

1352 strong

1418

1558

我也慢慢愛上這座博物館
一顆顆眼淚 像看見海

曼德拉基金會：曼德拉肯撚定冇講過

我獨自盤旋在看得見你的軌道
仰望著你一圈再一圈的圍繞

2020 0520

0221

0236

0242

0245

0253

0553

0815

反正我早已習慣

1454